覺唔覺鬼滅之刃好普通？？？

得罪講句，
雖然鬼滅之刅質素唔可以話差，
但同火影忍者，刀劍神域，呢類神作
仲有一大段距離

呢期鬼滅咁 hit
真心有少少 overrated

彪

唉 彪
好忙呀 唔好開咁多post

刀劍神域世界第一

@幸福的彼端

冇美股炒，今日得閒d

見到刀劍神作已經唔駛再討論落去

無撚睇過

普通野黎
早排去左戲院睇
有d失望

鬼滅係內容上仲「參考」左火影 死神 銀魂

鬼滅同刀劍都係世一 不服唔駛來辯

唔約我睇

的確刀劍神過鬼滅

彪哥

鬼滅就好似煎蛋一樣
一道好普通既餸
但經由ufo之手將佢煎到好正
我本身冇睇過本篇
就係想入戲院睇下有幾勁
所有劇入面既高潮位
作畫 bgm同聲優都配合得好好
我入場睇天氣之子 我都係J佢既作畫姐
要睇故事既大把好過佢啦
鬼滅劇場版完全俾到我想係戲院睇到既野我

聽日有冇人買GU

Btw就咁睇GU Online Store 好似有啲款日本有香港冇